有冇人都會拎番啲錄音同對話出離聽/睇？

瞓唔著 禁番啲以前同心宜對象whatsapp嘅錄音出離逐條逐條聽。聽佢把聲，回味以前嘅時光，仿佛坐時光機短暫番番以前咁。

但熄番個app,發現原來過咗去終究係過咗去，同以前相比，我而家嘅生活依然係a piece of shit

以前可以事無大小都向對方滙報，而家就變咗陌路人。

好掛住您 好想番番以前咁

會但換左幾次電話 有次一野del左 隔幾個月後又想聽翻把聲

但屌 一打開佢ig 好似已經同男朋友去旅行係酒店影if story

好慘 咁真係深切感受到個女仔已經唔再屬於你

唯有打多啲開心icon

我沒有傷心 我沒有不開心

有，一路聽一路流眼淚

知道冇機會再見個陣就即刻有咩都save低晒先

del撚哂
希望佢響記憶中消失
可惜愈想忘記就愈在意
點解自己咁犯賤

電腦backup晒whatsapp對話、錄音、相，有時唔開心會開出黎睇/聽。跟住會更加唔開心

我會一方面因爲番唔到轉頭傷心，一方面以為自己穿越番以前而有少少開心

Exact7ly

不就再說了
刪又唔捨得
唔刪又記住